粉嶺站又有人跳軌？

粉嶺站有人擅闖路軌 南行列車服務受阻

又嚟

好似真係

東鐵線實幫到你

又對社會控訴 十一點夠鐘睇施政包膠

我住觀塘真好

我住屯門真好

講真，好多地方喺觀塘搭巴士都到

香港有兩個真係悲哀